有冇ching睇到陳小春個post之後個心紅左？

莫名其妙有種自信感係個身到
覺得中國好勁 好熱血😤

樓主5毛狗 唔好回

支持搞加勒比海
但唔知點解聽完之後笑咗 山雞拍喜劇